想同呀媽傾下計都發脾氣

點解佢都系親中，究竟中國洗左幾多人腦
雖然唔應該對呀媽發脾氣
但系依加發生緊既事系令全香港人都嬲
所以我鬧左佢
真系好唔開心

我用左個系字，唔好意思

長輩圖啦

狗死屋企人都冇人可憐